日本人其實是咪真係咁有禮貌?

聽我細佬講話買完野會送到你去面口再90度鞠躬
去民宿又係出去會90度鞠躬送你出去, 仲會搵車車你返來

利申:未去過日本, 想去見識下

睇YouTube d片又真係好似好好咁

窮拎

得撚閒咩

??????

係

雖然明知呢啲"禮貌"係只係啲staff工作嘅一部份，但個體驗整體比香港舒服
尤其係幫襯食肆，香港畀3xx,4xx食放題仲慘過食屎

香港邊有禮貌可言......

佢地D服務業真係好好禮貌

?

唔係 香港人最有禮貌

試下去天王寺行下，成理生番都仆街

你太年輕

第一次去日本， 頭一日問左兩次路。

兩次都無reject。

一次就帶埋你去， 另一次就算佢唔識都幫我問其他人點去..

我覺得非自願，但行為上已經習慣到控制唔到

但如果成個社會都有禮貌， 長期係個環境到， 你會唔會都變到有禮貌？